成日話好撚鍾意香港 究竟你鍾意香港啲咩

我先我先

香港人：
普遍黎講做野好快手好有效率
普遍黎講算醒目 轉數快
夠真 唔似英國人日本人咁虛偽
雖然成日閪口閪面 但大部分人都有顆善良既心

香港：
交通系統
去邊都好快好方便 去行山去沙灘去離島都係一個鐘到達
餐廳質素算係咁 俾得起錢咩都有得你食

請分享

近日本台灣東南亞
手腳快
上網快而穩定
普遍人都唔拖泥帶水
娛樂多
公共交通方便
只要肯搵, 係會有美食
言論, 通信自由
稅制簡單
多法律LA 同政府管制係相對好小 (之前

言論, 通信自由？

鐘意香港人既幽默感, 廣東話夠全神
鍾意廣東話夠生動夠直接夠多粗口
鍾意香港城市生活 匆匆忙忙
鍾意香港人做事有原則有道德
鍾意香港人平時西口西面但肯陪我遊行光復香港笑9啲黑警
好撚鍾意香港

唔係每日150
我地國民既質素隨時高過蘿蔔頭

多野食 娛樂多

最重要係呢度出世 有種表達唔到既愛囉

坐巴士坐叮叮沿途嘅風景

非常認同
識既語言 禮貌 世界觀 犯罪率
樣樣都唔差

歷史背景

中意返工

禮貌？

講真嗰句冇咩中意
效率高？為求呢個效率而不斷剝削工人 效率高造就人工低 工時長 產假少 男士冇侍產假嘅環境囉
轉數快？呢個社會只會吹奏所謂把口勁 有自信嘅人 個人有少少毒都會俾人笑 詳情可見連登
善心？咪撚玩喇 就算退一萬步黎講 有200萬個有良知嘅人 呢個社會仲有500幾萬人係冇良知

所以總括而言 呢個地方可取嘅係佢嘅硬件設施

東西匯聚
呢到好多文化都好西方
但同時亦保留左東方既文化
曾經既紐倫港之一
曾幾何時出好多好睇既電影

其實可能更多係因為係香港生長見住香港沉淪比支那控制而生既感情

禮貌香港人幾時有禮貌
日日出街比人撞加閪面十9幾次

中意香港嘅一班反共獨派手足

硬件設施係包埋肯用人生黎返工既人

鍾意呢到既地方
唔撚鍾意人

唔鍾意

識到好多志同道合既人
好多朋友身邊都求變
可能方向唔同但本意係好
鍾意Local 文化 街頭視覺 本地音樂 本土電影
去發掘下其實香港文藝人根本唔差

唔撚鍾意
不過我更加憎大陸果套咁解

因為我係到出世長大
就係咁簡單